支持一國一制

與其咁樣掩耳盜鈴 俾班飯民呃飲呃食
不如直接宣佈一國一制
唔好再俾假希望自己 以為會感化中共好過啦

反正依家都係得個講字 會有人出黎賣命反抗咩？
不如直接all in宣佈一國一制
反對又肯出既人一次過出曬 得就得 唔得就硬食
溫水煮蛙 今天我 返工不了 仲灰撚過直接判死刑
仲益撚咪班政棍 真係好傻鳩

一國一制帝制